做乜咁多人追撃杜汶澤 ?

點解咁多人咁有組織追撃杜汶澤

轉移視線?

上左報多人講就紅色大字有組織

之前多人講許志安偷食係咪有組織呀

呢D垃圾論調同支那話有外國勢力果時一撚樣

你不如話杜汶澤而家風頭火勢先喺fb屌人轉移視線
鬼到

原來杜汶澤依條pk夾埋kiwi黎轉移視線

洗唔洗咁多post

明既要過逃犯條例,支那出動哂所有5毛黎轉移視線

邊個最開心？

逃犯條例冇人理

紅字5毛出哂黎 知咩事 9000蚊。。

件事一出冇耐,就有呢個post,好有心機唔係事前計畫講出黎都冇人信

其實一睇就見到班5度齊晒腳先明顯,
安心件事無5毛理

毒撚心態：
「杜汶澤拖糧關我撚事」
「就算拖我都冇所謂，我唔缺錢」

「許志安你有老婆仲出去偷食？難委我一件都冇」
「D女畀你食哂，仲要食件咁索咁姣」

利申：毒撚

原因係因為追擊post 勁多5毛,而安心件事唔係

杜汶澤單野有冇咁大討論性呀
開咁多POST你話唔係鬼都冇人信

地盤佬畀人拖糧走數又唔見佢地幫
係人都知杜生畀支那封殺針對,今次又撞正逃犯條例,支那仲唔出全力黎個一箭雙雕